<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
   LICENSE

   "THE BEER-WARE LICENSE" (Revision 42):
   "Sven Strittmatter" <ich@weltraumschaf.de> wrote this file.
   As long as you retain this notice you can do whatever you want with
   this stuff. If we meet some day, and you think this stuff is worth it,
   you can buy me a beer in return.

   @author    Weltraumschaf
   @copyright Copyright (c) 01.12.2010, Sven Strittmatter.
   @version   0.2
   @license   http://www.weltraumschaf.de/the-beer-ware-license.txt
 -->
<cites>
    <cite>
        <author>Wiglaf Droste</author>
        <title>Die Rolle der Frau</title>
        <text>Was sich über das staatliche Gewaltmonopol nur zähneknirschend und
        mit Einschränkungen sagen läßt, für die Lüge und den gespielten Orgasmus
        gilt es uneingeschränkt: Sie sind eine Errungenschaft und ein Bollwerk
        der Zivilisation.</text>
    </cite>
    <cite>
        <author>Zaphod Beeblebrox</author>
        <title>Per Anhalter durch die Galaxis</title>
        <text>Mit meinem Verhältnis zur Realität ist alles in bester Ordnung.
        Ich lasse es alle vierzehn Tage vorschriftsmäßig warten.</text>
    </cite>
    <cite>
        <author>Alan Perlis</author>
        <text>A language that doesn't affect the way you think about programming,
        is not worth knowing.</text>
    </cite>
    <cite>
        <author>Sigmund Freud</author>
        <text>Lieben und arbeiten.</text>
    </cite>
    <cite>
        <author>Alan Perlis</author>
        <text>A programming language is low level when its programs require
        attention to the irrelevant.</text>
    </cite>
    <cite>
        <author>Rosenstolz</author>
        <text>Lieber durch die Wand als immer durch die Tür. Durchbreche den
        Verstand dann findest du zu dir.</text>
    </cite>
    <cite>
        <author>Willy Brandt</author>
        <text>Wenn ich sagen soll, was mir neben Frieden wichtiger sei als alles
        andere, dann lautet meine Antwort ohne Wenn und Aber: Freiheit.</text>
    </cite>
    <cite>
        <author>Wolfgang Clement</author>
        <text>Aus Sorge, auf etwas verzichten zu müssen, sind Menschen bereit, auf
        Freiräume und Freiheiten zu verzichten. Angst ist der schlimmste Feind der
        Freiheit und führt nicht selten zum Ruf nach dem Staat. Wenn wir aber unsere
        Freiräume nicht mehr nutzen, dann verlieren wir auch unsere Fähigkeit zur
        Veränderung.</text>
        <source>Dert Preis der Freiheit - Interview in der Brand Eins 01/2011</source>
    </cite>
    <cite>
        <author>Helmut Schmidt</author>
        <text>Wer Visionen hat sollte zum Arzt gehen.</text>
    </cite>
    <cite>
        <author>Felix von Leitner</author>
        <text>Jeder hat etwas zu verbergen, die Frage ist nur, vor wem?</text>
        <source>Security Nightmares 11 - 27c3</source>
    </cite>
    <cite>
        <author>Unknown</author>
        <text>Good judgment comes from experience, experience from bad judgment.</text>
        <source>http://www.lessonsoffailure.com/developers/pervasive-myths-older-software-developers/</source>
    </cite>
</cites>